認真 最後一個方法 對抗對面武力升級

就係放火

唔係鼓吹

集思廣益

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價